香港人到底配唔配得上民主自由？

鬥黃最撚叻

龍門渣哥膳心小館可以互屌幾十個post
一時又假數，一時又假民主
但係有巴打熱心日日開post 講TVB 廣告，就無撚人理 無人幫手狙擊

嚴人寬己，冷氣軍師
支持大三罷，但係唔好影響我份工，請AL/SL 都話驚
最好全公司9成人罷咗先，我做最後幾個

唔配 完！

屌我要養家供樓呀抗爭唔到
買份蘋果支持下當抗爭左OKAY？

經歷曬一年前嘅事仲可以問得出呢條問題嘅人，你係咪啱啱先喺火星度返嚟？

唔好理呢d po啦，有班人最撚鐘意就係開呢d悔氣po，成撚日淨係識得叫春，一d作為都冇，屌都晒gas

你咪又係推282食手足人血饅頭嘅仆街嚟
嚴人寛已自己開post屌自己

蘋果我真係買左黎放喺度

有講錯？ 屌黃店手足就出撚盡力

TVB d 廣告就永遠無人理

唔可以唔理？一定要趕盡殺絕？

果陣幾千蚊買張AGM入場劵 有咩問題
第2日升到成皮野已經叫人咪戇鳩浪費錢啦

基本人權都要講配唔配

配

我理撚得配唔配
民主自由係人權 係與生俱來 係應得嘅

咁都係果句，屌藍店真係未見過咁撚落力

千萬不要對香港人抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

其實得150萬左右

老老豆豆 渣狗d野本身都唔係好食仲要賣咁貴, 本身都唔係特別鐘意去係條女話要去
一言堂, 批鬥龍門, 仲要搞個on9功能組別選舉證明立法會好民主
呢下真係不了

呢個問題我由14諗到宜家
好多抗爭方式都有參與
有時會對香港人有希望 但更多時係失望
但當我想放棄又會發現好多手足都堅持緊
我都唔肯定應該點樣答